如果說你是遙遠的星河 耀眼得讓人想哭

係咪我太主動 嚇親你
搞到你唔覆我
唉

隔咗10個鍾放工果吓先覆算點